有班豬隊友舉報壹傳媒用地違用地條款

PK鄧心諗 屌你老母

地政問題關佢地犬隻西事咩

識睇地契就唔撚駛做狗 晨早去咗地政做產業測量師啦 搵班文盲去查地契人唔笑狗都吠啦

PK鄧話調查中

警務處長鄧炳強今（5日）在立法會表示，反修例去年6月至今年4月，共有逾8000人被捕，當中1365人被起訴。至於壹傳媒在將軍澳工業邨廠房亦被揭發涉嫌經營獨立公司，提供「公司秘書」服務，涉違地契條款。警務處處長鄧炳強今(5日)指，他們昨(4日)收到有關舉報，並正在調查中。

邊班

方向報用廠房賣百份有冇違反地契?

咁大把工廈OFFICE都要收皮

用子公司做 com sec 有咩問題？

撈埋lands果份 辛苦曬曱甴王

查埋老電啦
幾多機樓做 咩 服務中心喺到賣嘢
同埋做cold call
上晒報紙又唔見恐怖分子查？